
# 更新日志



# Released

## [0.0.18]() - 2022-08-03
- 新增判断安装pciutils软件
- 修复sas2iru的size显示问题
- 完善项目readme

## [0.0.17]() - 2022-07-29
- 新增sas3iru,sas2iru基础信息展示功能
- 新增precli64,strocli64基础信息展示功能
- 新增arcconf基础信息展示功能
- hello github